他的右手上只有一個小瘡，相應的腋窩裡也沒有腫瘤。 牛痘病毒|的原因和影響的探討愛德華·詹納 
 由於腦瘤的存在而造成的大腦嚴重損傷或壓力，也可能是躁狂的原因。 畜牧醫學論文集|奧斯汀·馬利 
 與此同時，甚至在索雷拉和福蒂尼解放前，馬隆切利的膝蓋上就長了一個惡性腫瘤。 我的十年監禁|西爾維奧佩利科 
 也指含有凝乳狀物質的囊狀腫瘤。 新格雷沙姆百科全書。 第1卷第二部分|各種 
 在脖子上掛一根馬鞭草，可以讓腫瘤消失:隨著植物乾涸，腫瘤也會消失。 《宗教的心理起源與本質》James H. Leuba